其實大王連𡃁坤都唔怕 點解會怕神仙B？

𡃁坤連粗口都唔敢講就收皮啦

嚫坤唔連粗口都唔洗講就收到你皮啦

佢連佛地魔都唔驚點會驚一個小小黑社會呀